其實點解⻣灰唔可以拎番屋企放

外國好多都係咁架啦

迷信

傳統

教你一招

係臨終前走去天主教嘅教堂同神父講 話你好想入教

好撚想成為基督徒 叫佢幫你受洗

咁你死咗之後呢就可以係天主教墳場有個位架啦

咁你咪唔使比幾十萬又唔洗擺喺屋企囉

邊個話唔得 ?

有啲隔咗唔知幾多年要起返啲骨出嚟

老一輩唔鍾意

涉及好大利益，梗係講到有幾差等幾差

去天主教堂話要做基督徒
去天安門話要民主啊不如

知唔知自己講緊乜？

非法處理屍體

笑撚到gap gap聲

唔作呢d垃圾傳統故事，點炒高骨灰位

其實無話唔得, 不過你要放先人D⻣灰係屋企邊個位? 至少都應該買個神台俾佢以示尊重

基督徒係基督信徒咁解
天主敎徒都係基督信徒

所以話連燈仔唔識野就係咁解啦
你同個神父講要做天主教徒佢會覺得你係想博入天主教墳場

你同佢講話想做基督徒即係你入教係出於耶穌 而唔係想博教會啲乜

果句野唔係講新教同舊教信徒既分別

當然可以啦，不過聽講要間一間房仔。好似以前啲屋有個祖堂咁之嘛。

你柒撚左就深潛啦

柒左就深潛啦
咁死撐法好柒啊

基督徒同基督宗徒既分別 前者指新教 後者含有東正 天主 基督
Btw 先人骨灰放屋企 驚佢唔肯走 留戀人世

你咪on9 啦

想博墳場第一件事就係唔好主動同神父提天主教三隻字

陽宅陰宅問題

同樣地 你亦都唔會特登去買副壽 之後掘開塊地訓落去

環保d
撒落海

鄧小平都係咁

睇住跟車太貼